# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-09-17 09:15+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: base/views.py:120
msgid "Invalid language"
msgstr "语言错误"

#: core/settings.py:191
msgid "English"
msgstr "英文"

#: core/settings.py:192
msgid "Malay"
msgstr "马来文"

#: core/settings.py:193
msgid "Chinese"
msgstr "华文"

#: drf_auth/views.py:39 drf_auth/views.py:49
msgid "Verification key is missing"
msgstr "无效验证码"

#: drf_auth/views.py:68
msgid "Your email has been successfully verified."
msgstr "您的邮箱验证成功。"

#: drf_auth/views.py:71
msgid "There was an error verifying your email."
msgstr "您的邮箱验证失败。"

#: drf_auth/views.py:91
msgid "OTP sent. Please check your email."
msgstr "已发送OTP，请查看您的邮箱。"

#: drf_auth/views.py:95
msgid "User email is not verified."
msgstr "你的账号未认证"

#: drf_auth/views.py:99
msgid "User does not exist."
msgstr "用户不存在"

#: drf_auth/views.py:122 drf_auth/views.py:131
msgid "OTP is invalid"
msgstr "无效OTP"

#: drf_auth/views.py:127
msgid "OTP has expired, Please request a new one"
msgstr "OTP已过期，请重新请求"

#: friend/views.py:31 friend/views.py:40 friend/views.py:49
msgid "friend_id is required"
msgstr "请输入好友ID"

#: friend/views.py:34
msgid "friend blocked"
msgstr "好友已被屏蔽"

#: friend/views.py:43
msgid "friend unblocked"
msgstr "已解除好友屏蔽"

#: friend/views.py:53
msgid "friend deleted"
msgstr "好友已被删除"

#: friend/views.py:59
msgid "username query parameter is required"
msgstr "请输入用户名查询参数"

#: friend/views.py:62
msgid "cannot add yourself as a friend"
msgstr "无法把自己加为好友"

#: friend/views.py:64
msgid "already friends"
msgstr "已是好友"

#: friend/views.py:85 friend/views.py:93
msgid "not authorized"
msgstr "无权限"

#: friend/views.py:87
msgid "friend request accepted"
msgstr "好友请求已接受"

#: friend/views.py:95
msgid "friend request rejected"
msgstr "好友请求已拒绝"

#: friend/views.py:103
msgid "friend request already sent"
msgstr "好友请求已经发送"

#: friend/views.py:110
msgid "friend request sent"
msgstr "好友请求已发送"

#: templates/components/drawers/chat-list.html:10
msgid "Chat List"
msgstr "聊天记录"

#: templates/components/drawers/chat-room.html:20
#: templates/components/drawers/game-history.html:15
msgid "Loading..."
msgstr "加载中。。。"

#: templates/components/drawers/friend/list.html:10
msgid "Friends"
msgstr "好友"

#: templates/components/drawers/friend/profile.html:10
#: templates/components/drawers/profile.html:10
msgid "Profile"
msgstr "用户资料"

#: templates/components/drawers/friend/profile.html:35
msgid "This user didn't say anything"
msgstr "无聊天记录"

#: templates/components/drawers/friend/profile.html:66
msgid "Friend deleted successfully"
msgstr "好友已被删除"

#: templates/components/drawers/friend/profile.html:97
msgid "Friend blocked successfully"
msgstr "好友已被屏蔽"

#: templates/components/drawers/friend/profile.html:119
msgid "Friend unblocked successfully"
msgstr "已解除好友屏蔽"

#: templates/components/drawers/friend/profile.html:122
msgid "Failed to unblock friend"
msgstr "无法解除好友屏蔽"

#: templates/components/drawers/friend/profile.html:147
#: templates/components/drawers/friend/search-friend.html:92
msgid "Friend request sent successfully"
msgstr "好友请求已发送"

#: templates/components/drawers/friend/requests.html:10
msgid "Friend Requests"
msgstr "好友请求"

#: templates/components/drawers/friend/search-friend.html:10
msgid "New Friends"
msgstr "新好友"

#: templates/components/drawers/friend/search-friend.html:17
msgid "Search new friends..."
msgstr "搜寻新对手。。。"

#: templates/components/drawers/friend/search-friend.html:105
msgid "Already friend"
msgstr "已是好友"

#: templates/components/drawers/friend/search-friend.html:109
msgid "Requested"
msgstr "已请求"

#: templates/components/drawers/game-history.html:10
msgid "Match History"
msgstr "对战记录"

#: templates/components/drawers/profile-edit.html:10
msgid "Edit Profile"
msgstr "更改用户资料"

#: templates/components/drawers/profile-edit.html:16
msgid "Nickname"
msgstr "昵称"

#: templates/components/drawers/profile-edit.html:20
msgid "Bio"
msgstr "个人简介"

#: templates/components/drawers/profile-edit.html:23
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: templates/components/drawers/profile.html:36
msgid "Wins:"
msgstr "胜:"

#: templates/components/drawers/profile.html:36
msgid "Losses:"
msgstr "负:"

#: templates/components/drawers/settings.html:10
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: templates/components/drawers/settings.html:17
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: templates/components/drawers/settings.html:38
#: templates/components/modals/signin.html:20
#: templates/components/modals/signup.html:24
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: templates/components/drawers/settings.html:41
msgid "Change Password"
msgstr "更换密码"

#: templates/components/drawers/settings.html:46
msgid "Snow Fall Intensity"
msgstr "降雪强度"

#: templates/components/modals/42oauth.html:12
msgid "Want username and password sign in? Click "
msgstr "要使用用户名和密码登录？ 点击 "

#: templates/components/modals/42oauth.html:12
#: templates/components/modals/signin.html:9
#: templates/components/modals/signup.html:9
msgid "here"
msgstr "这里"

#: templates/components/modals/42oauth.html:19
msgid "42 Login"
msgstr "42 登录"

#: templates/components/modals/forget-password.html:5
msgid "Forget Password"
msgstr "忘记密码"

#: templates/components/modals/forget-password.html:12
#: templates/components/modals/signup.html:16
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: templates/components/modals/forget-password.html:16
#: templates/components/modals/reset-password.html:22
#: templates/components/modals/signin.html:31
#: templates/components/modals/signup.html:32
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: templates/components/modals/reset-password.html:5
msgid "Reset Password"
msgstr "密码重置"

#: templates/components/modals/reset-password.html:14
msgid "New Password"
msgstr "新密码"

#: templates/components/modals/reset-password.html:18
#: templates/components/modals/signup.html:28
msgid "Confirm Password"
msgstr "确认密码"

#: templates/components/modals/signin.html:5
#: templates/components/pages/home.html:61
msgid "Sign In"
msgstr "登录"

#: templates/components/modals/signin.html:9
msgid "New user? Register"
msgstr "新用户？ 请注册"

#: templates/components/modals/signin.html:16
#: templates/components/modals/signup.html:20
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: templates/components/modals/signin.html:27
msgid "send"
msgstr "发送"

#: templates/components/modals/signin.html:35
msgid "Forgot Password?"
msgstr "忘记密码？"

#: templates/components/modals/signin.html:57
msgid "OTP sent to your email!"
msgstr "已发送OTP至您的邮箱。"

#: templates/components/modals/signin.html:61
msgid "Error requesting OTP. Please try again."
msgstr "请求 OTP 时出错，请重试。"

#: templates/components/modals/signup.html:5
msgid "Sign Up"
msgstr "注册"

#: templates/components/modals/signup.html:9
msgid "Already gave an account? Login "
msgstr "已有账号？ 登录 "

#: templates/components/pages/home.html:9
msgid "AIsPong"
msgstr "冰乓"

#: templates/components/pages/home.html:48
msgid "PVP"
msgstr "真人对战"

#: templates/components/pages/home.html:49
msgid "PVE"
msgstr "人机对战"

#: templates/components/pages/pong.html:16
msgid "Searching for opponent..."
msgstr "寻找对手。。。"

#: templates/components/pages/tournament.html:6
msgid "Tournament Room:"
msgstr "锦标赛房间："

#: templates/components/pages/tournament_lobby.html:7
msgid "Tournament Lobby"
msgstr "锦标赛大厅"

#: templates/components/pages/tournament_lobby.html:8
msgid "Create Room"
msgstr "创建房间"

#: templates/components/pages/tournament_lobby.html:12
msgid "Join Room"
msgstr "进入房间"

#~ msgid "Public Chat"
#~ msgstr "聊天大厅"

#~ msgid "Cancel"
#~ msgstr "取消"
